#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "No subject after censoring"
msgstr "主题必须包含标题。应用审查过滤器后，您的标题为空。"

msgid "No message after censoring"
msgstr "您必须输入内容。应用审查过滤器后，您的内容为空。"

msgid "All caps subject"
msgstr "标题不能全部使用大写字母。"

msgid "All caps message"
msgstr "帖子内容不能全部使用大写字母。"

msgid "Post preview"
msgstr "帖子预览"

msgid "Post redirect"
msgstr "帖子已发表。"

msgid "Post a reply"
msgstr "发表回复"

msgid "Post new topic"
msgstr "发表新主题"

msgid "Hide smilies"
msgstr "不在此帖子中显示表情图标"

msgid "New subscribe"
msgstr "订阅此主题"

msgid "Stay subscribed"
msgstr "保持订阅此主题"

msgid "Topic review"
msgstr "主题预览（最新优先）"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "EditPost edit"
msgstr "允许无限制编辑此消息"

msgid "Stick first post"
msgstr "将第一个帖子固定在主题的所有页面上"

msgid "Edit post"
msgstr "编辑帖子"

msgid "Edit topic"
msgstr "编辑主题"

msgid "Merge posts"
msgstr "如果是您的帖子则与前一个合并"

msgid "Edit redirect"
msgstr "帖子已更新。"

msgid "Stick topic"
msgstr "置顶主题"

msgid "Create topic"
msgstr "创建主题"

msgid "Re"
msgstr "回复："

msgid "%1$s (%2$s max size)"
msgstr "%1$s（最大尺寸 %2$s）"

msgid "Attachments"
msgstr "附件"

msgid "Change author and date"
msgstr "更改作者和日期"

msgid "Change"
msgstr "更改"

msgid "Posted"
msgstr "发表于"

msgid "Change AnD topic"
msgstr "更改主题作者和日期"

msgid "Change AnD post"
msgstr "更改帖子作者和日期"

msgid "User %s does not exist"
msgstr "用户"%s"不存在。"

msgid "Change redirect"
msgstr "更改已完成。"

msgid "All"
msgstr "此字段的数据对所有人可见。"

msgid "Not guests"
msgstr "此字段的数据对除访客外的所有人可见。"

msgid "Admins and mods"
msgstr "此字段的数据仅对管理员和版主可见。"

msgid "Admins only"
msgstr "此字段的数据仅对管理员可见。"

msgid "To draft"
msgstr "保存为草稿"

msgid "Too many censored words"
msgstr "包含过多被审查的词语。"
